馮盈盈話男人特別鍾意睇腳趾

6號都知

波

邊一集

538

TVB

拉！

cctvb

咁呢個節目都有人睇㗎

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

呢個垃圾節目仲未完

仲睇垃圾tvb拉

我想啜呀

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

一班發明星夢既on9仔討論埋d無營養既話題
睇紙妹淘都有資訊過佢

廢人先睇，我識有個失業四十出頭既on9坑好鍾意睇

自從冇左麥明詩之後，仲有人睇

咁又點？依啲嘢搬到上電視講出嚟係咪覺得自己好似發現新大陸咁好威好勁？出面講十個做港姐九個都俾老細屌過你又唔講？定係你就係連俾人屌嘅機會都無果位港姐？

很想中出她

有冇人同我一樣睇馮盈唔順眼